女人價值隨著拍拖次數增長而貶值，認同嗎?

幻想下女人就好似雞翼，每拍一次拖=被人食一口雞肉
拍20次拖，表明已經冇晒雞肉，得返雞骨
我屌你雞骨上面仲滴緊其他男人既口水絲
很好奇幾低賤既男人會去吮二手雞骨

唔認同，靚女就算拍20次拖一樣大把仔溝，好大機會仲會拍埋21次甚至有人埋單，證明女人嘅價值同拍拖次數冇直接關係

咪傻, 幾時都係樣+身材

5次以上已經唔會有分別

得女人會貶值男人唔會嘅
無人逼你㗎喎 呢啲嘢你情我願
咁介意咪搵啲得幾歲嘅同你一齊囉
包保零經驗

你應該專重女性。 女人唔係雞翼。
太過傳統唔得架啦依個年代。都2020啦。
老實講岩咪一齊唔岩咪散囉
有幾多對情侶係可以由十幾歲拍拖到結婚到白頭 一條命打爆機。可以就真係最幸福。但人性好怪。只有失去左先至懂得珍惜。 我成日覺得男女個成熟進度好大分別。 男性幾歲到三十歲都係好鐘意玩。
女性20歲好多都開始諗未來。 所以女性成日都好急。 咩都急。 結婚急 生仔急 買樓都急過人。好多時就係因為呢個差別搞散好多情侶

拍拖就冇所謂。要娶番屋企都揀拍拖唔超過兩次嘅女人喇！

女人身體自主 唔拍拖咪賣相囉

我個年代婚9性行為係罪

呢個世代已經發展到friend前性1行為

仲有女權大到呢

free the body

年紀眨值

傻仔 個個女都咁 邊有西屌呀

毒撚心態
樓主現實連雞骨都無得食

邊個知？

ching應該好純

只有年紀大，機器壞

高價值的女人貶極都仲係高

佢話佢a1咪得

咁a0 咪係天價

燒雞翼~我最鍾意食~

傻啦，係樣，身材同年齡。

講得啱喎A幾邊有人理。
樣，身材，年齡先會影響到一個女人價值。

佢地比黑鬼屌過都唔會話你知啦

成9日都有呢啲仇女po 以為呢到係印度

3手以上其實次數已經無關係